Agnes b情侶戒指

雖然都知機會好細，
但因為最近女朋友唔見咗所以好希望有機會搵得返，
係Agnes b嗰啲情人節set 嘅一對，應該係2011年左右
男嘅金色女嘅銀色，
兩隻上面都有半個心可以併埋做一個完整嘅心
如果有巴絲打有或者知道邊到有機會搵到話我知

推 BTW希望巴打搵得返

多謝你
你嗰人同名都唔match

答你唔到不過可以幫推